做左十幾學生哥，你問我答

好悶啊屌你老母

幾時轉職做學生妹

Send左email未覆